屌佢老母 原來信用卡要比年費

無啦啦 扣9我300 屌

打去屌佢咪waive比你囉擺上黎做乜鳩

收我年費即刻想cut

咩垃圾卡收300咁抵玩

9成9又係HSBC
年鳩年紅打去waive年費煩到仆街
搞到我cut左佢

乜除咗AE 之外仲有卡眞係要交年費㗎咩

打去佢熱線有項目係取消年費，連搵條友同你傾都費事

根本佢食硬你
你估佢退畀你咩 佢入返落張卡 叫你洗三百蚊咋 咪一撚樣畀咗佢

洗幾百有幾難呀 食多兩餐老麥都冇左

係唔係citi bank?我今朝cut撚左

shitty帛金八達通用咁多年都無收年費
不過佢收later charge準時到仆街,我早一日入pps過唔切數佢都會收我late charge

唔理啦
總之一年煩一年,仲要已經有電腦系統自動搞都要你打上去搞一次
不了

邊個叫你找
你一收到單即刻打去waive
找都唔使找

最受歡迎中小學生論壇

年年都要打上去同佢傾計喎
仲要late charge waive 唔到, 屌..

佢狗巴10% 優惠玩完cut 9 佢卡

係citybank 啊屌

用永久免 中銀 sogo